% Chapter Template

\chapter{Questions} % Main chapter title

\label{Chapitre 4.1} % Change X to a consecutive number; for referencing this chapter elsewhere, use \ref{ChapterX}

\lhead{ \emph{Questions}} % Change X to a consecutive number; this is for the header on each page - perhaps a shortened title

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION 1
%----------------------------------------------------------------------------------------


\section{Which kernel did you use and why?}
Nous utilisons un kernel linéaire. Par essais, nous avons déterminé que c'était le meilleur pour nous. Toutefois, nous ne pouvons pas dire pourquoi (Nous aurions du représenter les classes et leurs répartitions).

\section{If you have good cross validation  results, does that means that you will have good sudoku classification  performance?}
Si les "test sets" sont exhaustifs et bien représentatifs (aussi sans avoir utilisé celles-ci pour l'entrainement), alors oui. La qualité de l'image perturbes considérablement les performances. 

\section{What is the role of the dataset size?}
De pouvoir entrainer le mieux possible notre systèmes. Si on réduit nos datasets, les performances du système sont drastiquement diminuée.

\section{What are all the parts of this application that could be enhanced?}
On pourrait améliorer encore le traitement de l'image et augmenter encore le dataset qui va permettre d'entrainer notre système.

\section{If you would like to code a CAPTCHA reader, would it be possible to adapt this application to do this ?} 
Oui. Le traitement d'imag, le training de la SVM et les features de images pourraient être réutilisé. Toutefois, les classes sont différentes et beaucoup plus nombreuses. Ce qui signifie qu'il nous faudra un dataset beaucoup plus important.



